何生都無眼睇聽日個香港，早d走算

唉

佢就好啦，D仔女就難講啦

隨時俾人抄家